美國: 暫停接種強生疫苗 ! ! !

"美國宣布暫停接種強生疫苗 涉6宗血栓不良反應個案"

愈嚟愈多疫苗副作用問題浮現出嚟

其實呢D係負責任既表現
從來有懷疑case都會pause
係得支那同港共先迫你打

香港死左咁多人都無事

冇直接關係

香港又贏

科興係唔會有問題，要信國家

港共: 唔打針遲啲飯都唔比你食

睇黎同moderna同 biontech可靠

Nvax果隻唔知點

中国又然

佢血栓仲利害過亞斯利康

仲有俄羅斯衛星疫苗呢

全世界變相爭住打 moderna同biontech
Nvax呢種就仲未知

人地發現問題會停左再諗點改良

技術同強生同一種喎

唔關科興事

係指科興血栓案例比率高過阿斯利康

同樣技術， 一定有同樣問題， 只係俄佬唔報

專家話左無關係啦 你係唔係想尋釁滋事

點解而家d疫苗唔用水做溶劑，要用有機化合物
好似好多單血栓同敏感都同溶劑有關

得番mrna同蛋白重組 呢二種技術
Biontech用mrna

如果mrna技術都出事
Moderna同biontech都會有問題

印度神童又中

責任全在___方

係咪腺病毒出事

根本咩疫苗都唔應該打
唔打既地球人先會獲得最終勝利
應該等一隻全完唔會死人冇副作用既疫苗問世先打至岩

肯撚定全世界都搶biontech

其實黎黎去去都係血栓問題
科x同x興死嘅都係心血管or中風問題
我唔知，我睇唔到

血栓反應比率低過阿斯利康

有幾難中
用一年時間研發出嚟嘅疫苗
咩事都冇先係奇蹟

唔搶果班會大大聲恥笑打左既人

睇下弟時副作用幾時出黎

專家話左 一打即死都無關係啦 你係唔係質疑国家

我唔知，我睇唔到，反正我信了

其實蛋白重組同mrna技術 係接近
所以如果其中一種出事
可以講 好大機會 呢幾隻都唔用得

條路自己揀 打科興個啲咪抵死

D人未食早餐姐，咁緊張托呀

似係腺病毒同時間引發太大免疫反應

Modern a果隻堅 咁大數據support

The Maryland-based company Novavax has developed a protein-based coronavirus vaccine called NVX-CoV2373. The vaccine produced strikingly high levels of antibodies in early clinical trials. In March the company announced an efficacy rate of 96 percent against the original coronavirus, 86 percent against the B.1.1.7 variant and 49 percent against the B.1.351 variant.

個數據同biontech差不多

The Novavax vaccine works by teaching the immune system to make antibodies to the spike protein.

Growing Spike Proteins

To create their vaccine, Novavax researchers started with a modified spike gene. They inserted the gene into a different virus, called a baculovirus, and allowed it to infect moth cells. The infected cells produced spike proteins that spontaneously joined together to form spikes, as they do on the surface of the coronavirus.

新技術爆冷

唔打會死？

即係疫苗反應有機會引起血栓？
邊度有reference

而家d疫苗消息censored哂好難有真相

佢收皮啦, 又話侵侵贏

Mrna同nvax做類似既疫苗好撚多年
我覺得可靠既

強生好似本身係賣浴沐露架喎

人地全部野都公開透明
有晒% 比你自己衡量
唔似支那果啲咩都唔知咩都唔關事
然後打完仲要得4% 有效率

打多兩支

嚴格來講唔係新技術

係Novavax「獨門」技術

A similar method of growing and harvesting virus proteins is already used to make licensed vaccines for diseases including influenza and HPV.

Building Nanoparticles

The researchers harvested the spike proteins from the moth cells and assembled them into nanoparticles. While the nanoparticles mimicked the molecular structure of the coronavirus, they could not replicate or cause Covid-19.

Nanoparticle
studded with
spikes
Presenting the Spike

The vaccine is injected into the muscles of the arm. Each injection includes many spike nanoparticles, along with a compound extracted from the soapbark tree. The compound attracts immune cells to the site of the injection and causes them to respond more strongly to the nanoparticles.

biontech就冇副作用 冇死人?

為咗達到群體免疫
犧牲小部分人有咩所謂

咪唔好打
你鍾意

睇完都唔明個解釋

呢個技術其實舊過mrna, 而家d hpv 疫苗都係呢個技術
只係GSK, Sanofi 同 Merck 呢班傳統大廠實驗出錯搞唔到一隻用得既出黎

都係佢地唔食早餐就去打，唔關疫苗事

用科興啦
香港一個人都冇事

留名睇五毛入黎偷換概念
笑外國疫苗一樣有副作用
所以科興冇問題

唔係溶劑問題
活滅疫苗加左啲佐劑黎破壞組織，加強免疫反應，最常見係微量鋁
你google一下鋁佐劑

今次就係啲佐劑出事，破壞組織之後就有凝血嘅情況，出現血栓，但係mRNA疫苗唔需要佐劑，所以無血栓問題

小財唔出大財唔入

強生好大間公司㗎 下面幾百間子公司，可口可樂啲friend

現時推測係腺病毒不經意間流出DNA，引發出同Heparin類近所引致的PF4抗體，最終導致blood clot。

自己google鋁佐劑
其實都唔係第一日有嘅問題

但另一隻個蓋有少少問題就即停

啲人冇食早餐姐，疫苗是無菇菇的

科興用活滅都咁多blood clot
會唔會係本身 covid引起嘅antibody 痴埋落d virus到太大舊搞到blood clot

Mrna 只係製造antibody但正常人身體入面無antigen所以clot唔起

簡單啲講
mRNA 係打d 指引叫你身體入面d 細胞生產類似武肺病毒既特徵出黎俾免疫系統去認住

呢隻NovaVax 係預先用另一隻細菌去製造病毒嘅特徵出黎，再將呢啲特徵打入去你身體 俾免疫系統去認住

屌你老母咪撚亂講
佢地冇食早餐唔做運動身體問題
唔打針都會係咁

咪撚詆毀中國
btw你嗰到冇睇錯應該黃大仙嚟, ip都唔駛check
一陣會有國安上嚟敲門架啦

點都好

科興就最安全
一定唔關事

至少PF4抗體證實咗唔會同武肺S蛋白產生反應。

科興有引致blood clot?

袁國勇講得啱，腺病毒載體技術有伏

香港死十幾個- 唔關事,照打
果然任何野除十四億都微不足道

咪理啲政府PR啦，得PR會笑人唔打疫苗

無食早餐姐

但我就唔明
科興用傳統技術按道理真係政府所講好穩定
明明當流感疫苗咁打
打流感疫苗打到死咁多件我都第一次聽
但又真係可以打到啲人中風暴斃落去見毛主席
佢當中係咪加咗啲咩成份
定真係啲阿伯冇食早餐

跟profe. Yuen打同一支起碼唔會伏先

佢自己打乜最清楚

刁大大都未打

係咪得返BNTX同MARN係冇明顯副作用

J&J賣藥架
個人用品只係細生意

唔柒打就冇是

有兩個好處：

1. 因為跳過複製dna 同 rna, 身體更快做到抗體出黎，更具針對性

2. 疫苗穩定，易於儲存，只需儲存在攝氏2-8度之間

你班港豬啲數據都唔夠
點敢打

死左幾多人？

流感疫苗研發咗咁多年
改良咗咁多代
根本無得比

morderna and biontech

無食早餐，唔關疫苗事，市民有責任判斷自己適唔適合打針

你調轉咗
mRNA係令身體製造Spike protein (antigen)
從而令自身免疫系統對Spike protein 製造相應嘅抗體 (antibody)

根據4月11號嘅統計
香港疫苗針後累計16死 14人打科興 2人 bioNtech

大陸都唔公佈數據啦
係中國打中國疫苗有咩傷亡事故完全零公佈

藍屍: 每日平均16人呀

大哥 係咁簡單喇喎佢就唔洗做數都只係得50.x%啦

公佈完班人唔敢打點拎數據

咁幾多人打左針先，如果幾十萬人先死16個死亡率叫高？

科興：沒事兒

韮菜

2019冠狀病毒病疫苗接種計劃展開至今，政府已為市民接種約877,900劑疫苗。其中，約597,400人已接種第一劑疫苗，約280,500人已接種第二劑疫苗。
已接種第一劑疫苗的市民中，約351,800人接種科興疫苗，約245,600人接種復必泰疫苗；已接種第二劑疫苗的市民中，約156,100人接種科興疫苗，約124,400人接種復必泰疫苗。

source:政府新聞網

冇疫苗係100%冇副作用
今日逼你安心出行 下個月逼你打疫苗佢點會做唔出

滅活技術係百幾年前既野
仲要強国人做野咁那閪

算啦，三位數都冇

全部都唔關疫苗事
咪屈

退落黎就係贏 佢都7章幾

一樣有
例如針口位痛
但打完會唔會中風暴斃
就仲未知
數據都係未夠/未公佈

完全唔知你地講乜

人地六單就停 香港死六個都要繼續黎

死一個人都嫌多

香港班專家

許樹娼

理論上係咁，但實際上做到咩？外國都大把出事

講左無關啦

Biontech

Ocugen
Covaxin

港共嘅突然謹慎 只適用於BNT
包裝有問題? 收起佢先

長春d噴鼻疫苗幾時先發到圍

科興有乜問題呀？
香港嗰幾個無食早餐、太緊張、黑護搞事之嘛

大陸咁多人打都無事就肯定係無事啦

你係咪搞分化？想滋事先？

井底之蛙係時候睇下新聞
P&G 都係賣沐浴露嫁咋

打左個幾星期個人仲係好累

可能只係因為知強國唔會有貨，所以將批貨送上去比班有錢佬

下次食返個早餐先打

ching sick ball

賤民死了冇人理的

無食早餐啫

想講科興個樽同盒全部「印錯」expiry date做2024年

呢件事完全無人理過

衛生署reply話批貨急住出街印錯無問題

跟返2022 expired就得

Johnson唔係話副作用最少咩？早幾個星期仲見有人推薦哩隻美股。

其實國藥疫苗先係支那自家野
科興=二等公民疫苗
班藍絲真係賤到狗都不如
自己做緊中國二等狗仲笑人移民英國做返個人

我有同事打左

lm

有已知副作用
同未知副作用

藍絲見到呢啲新聞又高潮
打飛機話人地幾唔安全乜乜
殊不知就係因為有呢啲新聞先安全

強国做野咁那閪
仲有傻閪打佢地既針

少打一次咪中副作用既機率都低D

其實今次係名正言順全人類疫苗技術大測試
經過今次應該會有好撚多針俾大家打，去預防各類病

唔係腺病毒載體。

美國宣布暫停接種強生疫苗。AP資料圖片

美國疾控中心和美國食品及藥物管理局(FDA)宣布，暫停國內接種一劑過強生新冠病毒疫苗，以調查其涉及的安全問題。

美國《紐約時報》報道，局方人員將會與專家共同調查接種後不良反應個案，與強生疫苗之間是否有所關聯，並會再決定局方是否繼續批准大規模接種強生疫苗，或須施加更多接種限制。

美國近期出現6宗接種強生疫苗出現不良反應個案，受影響者年齡均介乎18至48歲，他們接種後兩周內出現血栓等見副作用，其中1名女子死亡，另一名女子在內布拉斯加州留醫治理，情況危殆。

《頭條日報》於2005年7月創刊，屬於星島新聞集團旗下

噢 強生疫苗都停埋真係唔駛再諗 復必泰-70度貯藏就梗係有佢嘅好處同理由 仲可以到達9x% 當初唔諗5x% 60%等都要等 全港應該都打咗3/10添 年尾6/10仲要好好成績 唔抗拒

做香港人唔打無飯食呀

會唔會本身induce個隻antibody都有風險
好似都有啲paper搵到武肺病人有啲autoantibody係prothrombotic

食完午飯先打竹
不過冇下次

已有預言
牛津-阿斯利康、強生疫苗同採用腺病毒載體技術 許樹昌：不排除血栓同樣出現

你話香港點算

有冇數據睇睇？

我睇法
係盡早打

唔係得科興先會出事咩

唔是呱

咁講法即係輝瑞真係安全啦，連吹左咁耐既強生都停即係無隱瞞

BREAKING:
J&J VACCINE SIMILAR TO ASTRA VACCINE
J&J CLOT RISKS OCCUR MEDIAN 9 DAYS AFTER VACCINATION: FDA
突發: 腺病毒載體疫苗會引起血栓。

唔識唔洗咁大聲講出黎

利申 唔識

條友井底到

點解啲疫苗副作用重犀利過冇廢啲症狀
中咗冇廢都冇打疫苗咁得人驚
話冇陰謀邊個信

其實武廢對代謝正常營養充足嘅人嚟講只係感冒

人地強生6百幾萬人打左先得6個有事

會失去味覺同嗅覺我已經唔想中

Moderna, 煇瑞既MRNA疫苗無事!
無左強生同阿斯利康, 市佔率會上升.
之前買左MRNA既連登仔fat fat啦, 今日裂口高開6%, 裂口都唔補繼續升

其實都已經好多人打咗疫苗
一樣有好多人無咩事

正評撳錯負評
你講得啱
「新冠疫苗知多少」講得好清楚：

6宗就停 美國人真係唔捱得

不嬲唔做第四期就推就係會有咁多問題

但係國家層面，早推死少左好多人永遠好過因為打疫苗而死既果小小人

外國疫情嚴重 焗住打都可以理解
香港相對安全咁多 有無必要逼人打

經濟考慮
所以不嬲係唔需要爭住打架係香港
btw, 呢個post 講美國，當然係講番美國

遲吓啲人嚟返旅遊/做野就麻煩
人地有曬保護 我地就無

垃圾英國鬼
我哋XG死幾件都仲打緊
無膽匪類

至少疫苗引致blood clot的PF4抗體唔會同武肺產生反應。

一般疫苗由零開始到減少副作用起碼需時5-6年

就當全球人材資源全力研發

快極起碼要3年啦

如果自己考慮清楚想打嘅
我覺得無問題
但政府唔應該逼人

而家香港人嘅選擇
好明顯係寧願繼續封關
都唔想打疫苗住

阿根廷總統打完照中招

買咗JNJ股票

國藥仲衰撚過科興

公你贏字我輸

口罩印錯日期就去藥房拉人，疫苗印錯就冇事？

黑警打哂未？

係

咁快搵到係係PF4/heparin complex
乜依家啲人咁快手嘅咩

其實唔係censor
人地有通報（所以外國政府先停止打）

不過要由結果搵番造成造成副作用嘅原因需要時間

得連登仔以為前一日血栓死咗，
第二日就可以搵到造成血栓原因

平時不嬲都隔幾個月至半年先有paper睇
今次已經好快

講真
好想通返關可以去旅行喎

繼續往死裏打

要番工 一定要打 唔計

香港 唔打 你恩住 有後果

我都想去旅行
但估計今年都係去唔到
疫苗護照傾得黎到實施都係下年嘅事

好痴線

4hing邊有血栓

暫時有證據顯示應該係關PF4事，但未100%firm

最期待台灣疫苗，好似測試緊

梁卓偉表示，留意到幾宗嚴重個案都與心血管栓塞有關，因此要檢視清楚是否血栓症造成血塊，另外要檢視過往同一年齡群的死亡機率，是否有不尋常跡象，他指，目前未有相關跡象。

其實鑊鑊死人都心血管有事但好多都未驗屍就衝出嚟話唔關事

有定無血栓真係佢口講口賠

因為4hing點都唔會拎証據出嚟口話自己隻嘢會搞到血栓

冇記錯強生好似唔止一次瀨野

唔識唔好講野啦 不如你google下

多謝指正

玩撚猿

呢個咪係中肺炎既病症

Covaxin呢

始終研發時間短，有問題係好正常，JJ已經算比較好，第二批疫苗正路會搞到變種，亦都可以期望減少副作用，先係可靠

Biontech，唔嚴重嘅副作用都勁

緊係打科興，冇死過人，只係打完針嘅人，早d上天家

科興早d開始打
但係打晒兩針既人都係得15萬
係咪好多九衝嗰班放棄打第二針

之前睇歐洲都估計係heparin過量引發免疫系統打埋自己本身有嘅heparin,搞到抗凝血能力差咗

估唔到係腺病毒本身嘅dna導致，如果真係咁俄羅斯同康希諾都會流産

Ag Ab你分清楚乜嘢打乜嘢先

舊果兩批最後點處理，堆填區？

國藥完全無數據

啲疫苗咁快就出廠梗係多副作用

唔係，係天生免疫系統會攻擊錯類heparin嘅物質

呢班人本身天生凝血能力會低d,因為佢體內heparin水平有可能因為免疫系統問題而偏低，血小板d enzyme量要相應就返如果唔係會有血栓

所以話 疫苗撚真係仆街黎
科興柒 但又要講到其他好撚正 快啲打 唔打之後冇得打

等緊TXNP 隻馬痘疫苗

絕對唔關疫苗事，有事都係你個人問題

印度嘢都信
數據仲唔透明過4hing

印度只是代工生產

理性討論 香港每年因為腦血管病+心臟病死9000人 除返每月750人 香港750萬人 即係大約每月死0.01%人口
35萬人打咗科興 按返上面0.01%死亡率都每月會死35人
仲未計打科興嘅都係老野 特別容易死 上面個0.01%死亡率已經係underestimate咗
所以打完死又唔可以即刻話關疫苗事
不過連登仔都會話我pr 五毛架啦

仲要你唔打威脅你

個理論的產生純粹係因為DNA同heparin都係負極，同埋病毒流出DNA的可能性。

夠姜打emergency use authorization vaccine，咪自己申請做神農氏囉
係偉大嘅

英文成段睇先好笑

班專家全部要負責

我識既醫療界人士個個都話睇定啲先 係得連登先會吹奏乜乜疫苗 依家打根本搏運氣/作死

俄佬打水銀都無事啦

但科興就一定唔關事 強国又贏

美國打輝瑞同莫德納打死左2600+ 人囉窩。。你唔係唔知道掛？
不過美帝話全部死亡個案都同打疫苗無關，係佢地自己抵死。。

俄佬: 波羅的海三國同波蘭不要抹黑俄國疫苗

有個中佬藍屍表哥叫春話乜嘢針都唔好打

6宗，香港死十幾個都冇問題

聽日狂loop, 每節新聞都講一次

順便再回帶所有打針個案，再回帶美國死亡及染疫人數